支那人話要係ifc搞快閃

p牌仔第一次開po
朋友做支那公司 d支那人發起左個咁嘅活動
佢地一堆支那公司有個大group 話搞d青年活動
Sorry係殘體字因為我照copy

【9.12，1:00pm，IFC快闪】
各位好，把今天的活动流程简单整理一下，因为是临时组织的快闪，没有专业音箱设备，没有麦克风，所以现场只能凭来参加的小伙伴齐声高歌，让全港都听到我们的心声！

1、请大家12:45到IFC中庭Greyhound附近集合，集合处会有小伙伴手撑国旗，尽量靠拢一些。
2、活动1:00pm准时开始，合唱两首：1、《国歌》，2、《歌唱祖国》，会有三位群友领唱，大家一起合唱。
3、唱完后领唱会喊口号，大家只要大声复述即可（分别普通话、广东话、英文）：我爱中国！我爱香港！We Love China！We Love Hong Kong！
4、解散。

有几点需请各位注意：
1、没有dress code，服饰随意。
2、上午会有歌词图片发给大家，请保存。
3、活动结束后各自吃饭逛街，如遇不合理行为，直接走开或报警，不要有任何冲突。

最后，请大家注意安全！我们IFC见~~~

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

歡迎呀

對家做咩都柒過人
最驚佢唔出手

留名等恥笑

好彩未立國歌法ja
大陸唔撚比人周圍唱國歌嫁

唔該係中環返工既巴絲到時可唔可以影下相比我地睇?

free Hong kong, free chinazi

唔夠膽係中國玩唯有係香港玩

屌咪又係三兩條友

朋友話group得幾個人應去

一邊享受香港自由 一邊踐踏佢 呢啲on9真係茅盾

咁係咪要1300全世界避免去ifc

P牌仔,負評,上一頁

搵人上定二三樓尿袋侍候。

唔好去圍
到時多人出以為好多人撐支那
最好就等佢哋得幾條友出，柒出國際

留名睇得10幾個人

係咪你班友仔用唱國歌名義黎搞架
得香港人唱既